區議會手足請籌備發展「民間外交戰線」，令全世界都知道香港有18區

事源可以睇番依個post

愛丁堡集會 部分嘉賓節錄及啟示

區議會貌似無實際權力，但無論如何係代表緊香港其中一個地區
而區議員其中一項工作，就係發展地方事務同文娛活動
而依樣野唔單止可以係區與區之間合作
仲可以係「國與國」之間合作
可以令香港成為世界各地大都會既「連盟城市」之一

區議會亦可以透過「大區」名義，如旺角區，深水埗區，葵青區
邀請世界各大都市既議會、市議會、著名人士、學者黎香港訪問
可以從 文化、藝術、體育 甚至 政治論壇方面入手

咁樣一方面可以進一步提升香港係世界各地入面既地位
亦可以令更多外國人知道香港經歷緊既民主革命既咩一回事
將新一代既香港「自治」意識同本土文化輸出國際，爭取更多國際社會既支持

Push

你個IDEA

唔完全係我idea 我都係隔離post既摘錄 進一步演繹

之前咪3700個學者聯署既，可以請果D人

求推廣

首先要有科普post同自己人講返十八區同咁多個選區點劃分，同埋各有咩特色
講真你要個香港人數哂十八區同埋有咩同其他唔同其實未必做到
首先要connect自己人

香港一個區人口等如外國一個小鎮
睇下有冇d外國城市小鎮同我哋d區有共通點，做番個姐妹城市都好

俄撚要打普京大帝 應該比較難

但烏克蘭有可能

香港荃灣人，香港東區人，香港大埔人..

東區有太古，以前係英資太古公司基地
同英國小鎮或者倫敦做姐妹有冇得諗？